有無巴絲試過上司將你同單身既同事湊做一對

是咁的，早幾個月部門黎左個新黎既女仔，細我兩年，乜都唔識全部由我教
而個女仔因為做左陣廢青同d朋友斷絕曬關係，而且老豆走左佬，身邊得我一個男性
咁個女仔係好乖好純既，但係純到蠢左D囉
老細將自己既公事同私事都叫佢用手提打比我，佢打完都唔知點解，過兩日先黎問我點解要用佢手提打

btw有心上人，但係老細唔支持我鍾意個心上人

關你老細撚事咩

你up乜春

你老細係你老母？

唔是囉，條粉皮下下叫我送條女返屋企
明明lunch time係分開放，要我專登同佢一齊放

好萄葡呀屌

我都想

挑 你心無雜念怕咩

幾好呀
一齊留係呢間公司
遲下生埋仔都入黎做
完滿

大峽菊 一聽就知是基 樓豬不要害人

笑甚麼，你也是基佬

你話條女/仔係你鍾意既話就係呢
條女知老細將佢塞比我都唔反抗下

有食唔食,仲話自己不是基

屌你老母 1999

收皮啦企鵝

已經唔是企鵝

可能老細就係試緊佢係咪基

間公司其實都真係幾多基佬 有個仲好濫交

你老細想你關心同事,唔好做毒撚 咪咁多性幻想

多謝指點

唔要介紹黎啦

咁撚好既老細邊度搵

做sales？